%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Опыт}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {DevOps} % Job title
    {POS uslugi} % Organisation
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      Совершил миграцию проекта с LXC-контейнеров на кластер Kubernetes, что привело к повышению масштабируемости, надежности и оптимальному использованию ресурсов.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Системный разработчик(Python), развёртывание и поддержка } % Job title
    {} % Organisation
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        Я был ответственен за разработку и поддержку всесторонней системы IT-поддержки, которая включала
        в себя чатбота для взаимодействия с клиентами,
        АТС для обработки входящих звонков, интеграции с системой управления запросами и бота для мониторинга
        и управления этой системой из чата для работы.
        Эта система обеспечивала эффективную поддержку внутренних и внешних клиентов,
        гарантируя высокий уровень удовлетворенности клиентов и сокращение времени реагирования.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик(Python, C++), } % Job title
    {} % Organisation
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      Есть опыт разработки индивидуальных IT-решений для сферы ресторанного бизнеса, включая такие продукты,
      как телеграм-боты для технической поддержки, бронирования столов и системы управления программой лояльности.
      Эти решения были спроектированы с целью оптимизации операций в ресторанах, повышения вовлеченности клиентов
      и улучшения общей эффективности бизнеса.
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {IT Support} % Job title
    {} % Organisation
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Развёртвывание и обслуживание известных продуктов(MS Active Directory, IIS, MSSQL, MS Exchange, Postgresql, etc.)}
        \item {Написание и улучшения небольших утилит на различных яп}
        \item {Развёртывание и обслуживание продуктов, специфичных для бизнеса(iiko, r-keeper, sh4)}
        \item {Интеграция систем клиента с внешними продуктами}
        \item {Системное и сетевое администрирование(локальные сети, vpn связь объектов, публичный wifi's)}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fullstack разработчик(JS, Python)}
    {\href{https://anzujewelry.com/}{Anzu Jewelry}}
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}
        Я разработал и поддерживал систему учета производства в ювелирной мастерской.
        Для построения системы были задействованы разнообразные технологии,
        такие как systemd, GitLab CI, docker-compose и PostgreSQL.
        Для интеграции с цифровой системой регистрации драгоценных металлов
        я использовал асинхронную обработку с помощью Celery и MongoDB.
        Концепция системы предусматривала гибкость, обеспечивая легкую настройку и
        адаптацию под изменяющиеся потребности ювелирной мастерской.
        Это позволило системе поддерживать разнообразные производственные процессы и рабочие потоки,
        при этом сохраняя высокий уровень точности и эффективности.
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Системный Администратор} % Job title
    {Маллина} % Organisation
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Системное и сетевое администрирование}
        \item {Решение проблем связанных с IT}
        \item {Поддержка пользователей}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
